邊位會然闖入路軌呀

等撚咗半個鐘

屌

好狗唔攔路呀

塞左起火炭

Cos仔🤦🏻‍♂️

道歉啦

咪又係大陸豬

吓🤔

sit👇🏻

係九龍塘站有隻狗係路軌跑

系

頭馬

😂🤣😂🤣